傳6月利物浦元老隊訪港vs多蒙特 艾格 古積特 真高拿獻技

今夏利物浦及多蒙特訪港！說的是兩軍元老隊，有傳將於6月7日來港踢一場友誼賽，地點是香港大球場，而且賽事會大搞，有傳紅軍名單包括丹尼爾艾格、古積特、艾德列治、貝加、門將杜迪克、韋斯特維特，如果「神奇隊長」謝拉特的檔期適合，亦有機會來港。

至於多蒙特元老隊，就有前鋒真高拿、列度、前隊長基爾、維丹費拿，以及奧禾莫耶拉等，詳細名單仍待大會落實。多利名宿戰其實近年不時上演，包括在多蒙特主場及泰國舉行。

上周紅軍元老隊在晏菲路大戰AC米蘭，謝拉特殺入絕殺球贏3:2，亦令球迷津津樂道。

不知名球員

會唔會即場表演跣腳先